港鐵跳閘教學（適合運動能力較差人士及面皮較薄人士）

如果你地仲因為驚比人發現而唔跳閘 又或者平時無做開運動 驚跳過去卡到會仆直變關家姐

咁呢個方法啱晒你地！

除左現有嘅 㩒閘機跳過去 方法之外
仲可以跟人尾入閘

教學：

1. 搵一個新型閘機（紅色開關果啲）
2. 等有人差唔多入/出嘅時候 吊佢尾
3. 條友過左之後即刻9秒9沖過去！！！

如果想逼真啲 可以鳩拎啲卡型物件 一野拍落個八達通位 再沖過去

想再以假亂真啲 可以再出口術 拍嘅同時大聲叫 “嘟！”一聲

不過要小心啲 要把握時間快衝 如果唔係個紅色閘閂埋嚟夾到 會響幾聲（不過好快停） 如果契弟走得麼嘅 響左都唔驚 直接跑走就無問題

就算你係邊方人仕 都可以放心跳閘
當懲罰港鐵又好 藍絲嘅 當幫政府慳返啲交通津貼又好
最緊要係咩？係幫自己慳錢啊

全民跳閘！！！

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

拍嘅同時大聲叫 “嘟！”一聲

我建議手足扮閘 我弱智分唔到

笑咗

推

係手足嘅入嚟！！！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站